［上車機會］若要生活好 呢次請all in利物浦

上車最後機會

收下口喇，一陣搞到人跳樓你良心過意得去咩